醫生護士罷工未? 班撚屌高層咁樣講野你地都忍到?

垃圾HA連警狗都奶

佢地不嬲都咁講野
嚮大走廊，比人指住個頭鬧你試過未？

罷工應該唔會
佢地既專業操守唔會咁做

推

點罷啊？我敢講，網上號召嘅時候可能會好多人話支持，但正式罷工第一日，就會俾全香港屌到飛起。一句「人命嚟㗎！」都已經收皮

主要係都唔會罷
醫護嘅底線黎
但用人底線奶共就真係好撚pk

佢地冇可能會 罷工 會死好多人

同埋叫醫護罷工都係陷佢地於不義 不可取

咁幫班狗, 咪放佢地返黎, 再撚過囉, 睇下邊個無面

醫護罷工影響好多人
盞比政府贏

罷工唔會，但係仲有其他方法

醫護, 消防果D都唔可以罷,
反而發夢見到前幾日D警察發脾氣取消個醫院警崗我地就可以大做文章
人命黎架!!!

比個犯係醫院走左點算呀

咪撚玩啦，警崗啲狗唔係做呢啲野架。

純粹老屈下佢地, 對家咪又係咁玩

依家係人對無賴狗

都要睇受眾有幾醒先得架

就算過到市民嗰關
都過唔到自己嗰關啦
真係好似黑警咁視人命如無物咩

想醫護罷工嘅望一望呢邊
佢地嘅誓言係要保護病人多於自己
想佢地罷工某程度都係陷佢地於不義
只可以講ha仆街到用人底線奶共 真係食屎啦

作為醫學界的一員：

我鄭重地保證自己要奉獻一切為人類服務。
病人的健康應為我首要的顧念；
我要尊重病人的自主權和尊嚴；
我要保有對人類生命最高的敬畏；
我將不容許有任何年齡、疾病、殘疾、信仰、國族、性別、國籍、政見、種族、地位或性向的考慮介於我的職責和病人間；
我要尊重所寄託給我的秘密，即使是在病人死後；
我要憑我的良心和尊嚴從事醫業；
我要盡我的力量維護醫業的榮譽和高尚的傳統；
我要給我的師長、同業與學生應有的崇敬及感戴；
我要為病人的健康和醫療的進步分享我的醫學知識；
為了提供最高標準的醫療，我會注意自己的健康和能力培養；
即使在威脅之下，我也不會運用我的醫學知識去違反人權和民權。
我鄭重地，自主地並且以我的人格宣誓以上的約定。

醫護一罷分分鐘死人架喎 辭職咪算囉

佢哋根本冇可能罷工
咪撚戇鳩啦好嘛

辭職盞比ha一個籍口運d支那豬落黎做